\newpage
\noindent
\textbf{СПИСОК УЧАСТНИКОВ РКОШП}
\begin{description}

\item[11 Тестировщики Java] \textit{(11 кл. ЯГЛ, рук. Жиркова М.\,М.)} \\
Афанасьев Федор Алексеевич, Иванов Дмитрий Максимович, \\
Исаев Андрей Васильевич

\item[BUG] \textit{(Бердигестяхская улусная гимназия им.\,В.\,В.\,Филиппова, рук. Сидорова Ф.\,Л.)} \\
Антонов Александр Дьулустанович \textit{9 кл.}, \\
Михайлов Айсен Михайлович \textit{11 кл.}, Старостин Василий Юрьевич \textit{11 кл.}

\item[Csmteam] \textit{(11 кл., Хатасская СОШ им.\,П.\,Н. и Н.\,Е.\,Самсоновых, рук. Петров П.\,П.)} \\
Абрамов Артем Александрович, Горохов Айсен Викторович, \\
Попов Максим Андреевич

\item[Ctrl+Alt+Elite] \textit{(ИТЛ №24 г.\,Нерюнгри им.\,Е.\,А.\,Варшавского, рук. Богданов Р.\,А.)} \\
Гурьев Артур Альбертович \textit{11 кл.}, Неграшев Денис Романович \textit{9 кл.}, \\
Неживых Дмитрий Андреевич \textit{11 кл.}

\item[enaije'es] \textit{(11 кл. РЛИ, рук. Уваровская М.\,И.)} \\
Федоров Альберт Викторович, Каратаев Святослав Семенович, \\
Попов Кирилл Николаевич

\item[Eternity Gaming] \textit{(10 кл. Октемский НОЦ им.\,М.\,Е.\,Николаева, рук. Ковров Ф.\,Ф.)} \\
Афанасьев Леонид Владиславович, Никитин Егор Юрьевич, \\
Павлов Артём Дмитриевич

\item[eng54] \textit{(10 кл. РЛИ, рук. Уваровская М.\,И.)} \\
Дормидонтов Ярослав Владимирович, Припузов Сулустаан Денисович, \\
Романов Альберт Сергеевич

\item[Junior] \textit{(9 кл. ЯГЛ, рук. Жиркова М.\,М.)} \\
Жирков Ярослав Константинович, Мункуев Эрдэм Амирзаяаевич, \\
Попов Эльдар Леонидович

\item[КааКii] \textit{(11 кл. РЛИ, рук. Уваровская М.\,И.)} \\
Колодезников Андрей Аркадьевич, Коркин Иннокентий Иосифович, \\
Ксенофонтов Артём Александрович

\item[MVP] \textit{(11 кл. Октемский НОЦ им.\,М.\,Е.\,Николаева, рук. Ковров Ф.\,Ф.)} \\
Карпов Максим Григорьевич, Кузьмин Байдам Андреевич, \\
Федоров Кирилл Владимирович

\item[АТА-56] \textit{(8 кл. РЛИ, рук. Николаева Н.\,В.)} \\
Илларионов Анатолий Анатольевич, Саввинов Айаан Юрьевич, \\
Чупров Артём Сергеевич

\item[Бо Сины] \textit{(СПЛ, рук. Саввинов И.\,С. и Фролова С.\,М.)} \\
Корякин Андрей Леонидович \textit{9 кл.}, Лаптев Данияр Антонович \textit{8 кл.}, \\
Припузов Дархан Денисович \textit{8 кл.}

\item[Дети Макарова] \textit{(Чурапчинская гимназия им.\,С.\,К.\,Макарова, рук. Захаров П.\,П.)} \\
Дьяконов Алексей Александрович \textit{7 кл.}, Петров Виктор Кузьмич \textit{8 кл.}, \\
Сивцев Аман Прокопьевич \textit{7 кл.}

\item[ЗФЯ] \textit{(СПЛ, рук. Саввинов И.\,С. и Фролова С.\,М.)} \\
Арьянов Янис Алексеевич \textit{11 кл.}, Захаров Нюргун Семенович \textit{10 кл.}, \\
Фёдоров Артём Афанасьевич \textit{11 кл.}

\item[КыыStar] \textit{(10 кл. РЛИ, рук. Уваровская М.\,И.)} \\
Афанасьева Надежда Юрьевна, Винокурова Светлана Алексеевна, \\
Канаева Рената Артемовна

\item[Название команды] \textit{(11 кл. РЛИ, рук. Уваровская М.\,И.)} \\
Малышев Виктор Валерьевич, Неустроева Нарыйаана Иннокентьевна, \\
Решетников Ньургун Петрович

\item[Саайса] \textit{(8 кл. Томпонская многопрофильная гимназия им.\,В.\,А.\,Штырова, \\
рук. Рогачева Е.\,Г.)} \\
Илларионов Саян Васильевич, Новгородов Айсен Петрович, \\
Роев Айтал Нюргунович

\item[Сигмы] \textit{(9 кл. Айыы Кыһата, рук. Халабышева Е.\,В. и Готовцева Е.\,Д.)} \\
Семенова Майя Ньургуновна, Слободчиков Петр Павлович, \\
Тарский Иван Евгеньевич

% TODO: найти отчества
\item[СУНЦ-1] \textit{(10 кл. СУНЦ СВФУ, рук. Фролова С.\,М.)} \\
Евстифеев Игорь Иванович, Трофимова Диана Александровна, Халланова Айна Ростиславовна

% TODO: найти отчества
\item[СУНЦ-2] \textit{(10 кл. СУНЦ СВФУ, рук. Фролова С.\,М.)} \\
Голиков Александр Алексеевич, \\
Абрамов Айдамир Иванович, \textit{10 класс} \\
Козьмин Виталий Николаевич, \textit{10 класс}

\item[Фломастеры] \textit{(8 кл. СПЛ, рук. Саввинов И.\,С. и Фролова С.\,М.)} \\
Егоров Иван Иванович, Козлов Ньургун Степанович, \\
Назаров Руслан Ильич

\item[ФСБ] \textit{(8 кл. РЛИ, рук. Николаева Н.\,В.)} \\
Большакова Амелия Егоровна, Слепцова Карина Гаврииловна, \\
Федорова Виктория Владиславовна

\item[ФТЛ-7] \textit{(7 кл. ФТЛ, рук. Романов Ю.\,Н.)} \\
Местников Тимур Павлович, Григорьев Эрчим Тимофеевич, \\
Захаров Вячеслав Викторович

\item[ФТЛ-8] \textit{(8 кл. ФТЛ, рук. Куличкин Н.\,Н.)} \\
Васильева Ника Сарыаловна, Елизаров Василий Павлович, \\
Платонов Егор Степанович

\item[Ханалас 1] ~ \\
Марков Артур Гаврильевич \textit{9 кл. \\
(Покровская СОШ №1 им.\,И.\,М.\,Яковлева, рук. Егоров В.\,Д.)}, \\
Беца Максим Алексеевич \textit{8 кл.}, Немечкин Артем Владимирович \textit{9 кл.} \\
\textit{(Покровская СОШ №3-ОЦ с УИОП, рук. Егоров В.\,Д.)}

\item[Ханалас 2] \textit{(Покровская СОШ №2 с УИОП, рук. Мордовской Д.\,А.)} \\
Боярский Дмитрий Владимирович \textit{8 кл.}, \\
Латышев Айгылаан Николаевич \textit{7 кл.}, \\
Федоров Алексей Васильевич \textit{9 кл.}

\item[ЧИН chinA] \textit{(10 кл. РЛИ, рук. Уваровская М.\,И.)} \\
Иевлев Арылхан Маркович, Николаев Тимофей Дмитриевич, \\
Чашкин Георгий Фомич

\item[Чурапча] ~ \\
Александров Николай Васильевич \textit{10 кл. \\
(Чурапчинская СОШ им.\,С.\,А.\,Новгородова, рук. Прокопьев~Е.\,В.)}, \\
Куличкина Кристина Федоровна \textit{10 кл.}, Павлов Артем Айаалович \textit{9 кл. \\
(Чурапчинская гимназия им.\,С.\,К.\,Макарова, рук. Захаров П.\,П.)}

\item[Эрэл54] \textit{(10 кл. РЛИ, рук. Уваровская М.\,И.)} \\
Артемьев Георгий Иванович, Лыткин Марк Сергеевич, \\
Юмшанов Эрчим Петрович

\item[Эрэл55] \textit{(9 кл. РЛИ, рук. Уваровская М.\,И.)} \\
Потапов Долан Васильевич, Сивцев Арсентий Андреевич, \\
Татаринов Тимур Иванович

\item[Эрэл57-1] \textit{(7 кл. РЛИ, рук. Андреева Д.\,Д.)} \\
Колескин Артур Валерьевич, Уваровский Андрей Александрович, \\
Седалищев Михаил Петрович

\item[Эрэл57-2] \textit{(7 кл. РЛИ, рук. Андреева Д.\,Д.)} \\
Васильев Бэргэн Егорович, Васильев Гансар Гаврильевич, \\
Васильев Дархан Валерьевич

\item[ЯГЛ] \textit{(10 кл. ЯГЛ, рук. Жиркова М.\,М.)} \\
Лиханов Владимир Павлович, Серкин Алексей Александрович, \\
Христофоров Александр Дмитриевич

\item[ЯГНГ 10] \textit{(10 кл. ЯГНГ, рук. Спиридонов Я.\,Я. и Жерготов П.\,П.)} \\
Данилов Сандал Фёдорович, Евсеева Алина Владимировна, \\
Егоров Алексей Иванович

\item[ЯГНГ 11] \textit{(11 кл. ЯГНГ, рук. Спиридонов Я.\,Я. и Жерготов П.\,П.)} \\
Комиссаров Марат Юрьевич, Ксенофонтов Гектор Тимофеевич \\
Петухов Тимур Иннокентьевич

\end{description}

\noindent\rule{3cm}{0.4pt}

\noindent РЛИ --- ГБНОУ РС(Я) Республиканский лицей-интернат

\noindent СПЛ --- МАОУ Саха политехнический лицей

\noindent СУНЦ СВФУ --- МБОУ Якутский городской лицей

\noindent ФТЛ --- МОБУ Физико-технический лицей им.\,В.\,П.\,Ларионова

\noindent ЯГЛ --- МБОУ Якутский городской лицей

\noindent ЯГНГ --- МБОУ Якутская городская национальная гимназия

\newpage
\noindent
\textbf{СПИСОК УЧАСТНИКОВ РКЧУ}
\begin{description}

\item[ТМ\_Di] \\
Андреева Диана Дмитриевна \textit{(РЛИ)},
Жиркова Марта Маратовна \textit{(ЯГЛ)},
Максимова Туяра Васильевна \textit{(МБОУ СОШ№26 им.\,Е.\,Ю.\,Келле-Пелле, г. Якутск)}

\item[З-ПОИМ-20] \textit{(студенты ИМИ СВФУ)} \\
Борисов Емельян Семенович, Максимова Кристина Андреевна, Николаев Владислав Дмитриевич

\item[ПОИМ-23] \textit{(студенты ИМИ СВФУ)} \\
Андреев Олег Вячеславович, Захаров Афанасий Данилович, Мордосов Арсен Айалович

\item[СВС] \\
Винокурова Азалия Александровна, Сидорова Фекла Любомировна, Софронеева Марианна Семеновна

\item[Слепцовы] \\
Давыдова Елена Павловна, Слепцов Иван Егорович

\item[СПЛ] \\
Герасимова Галина Егоровна, Рогачева Екатерина Григорьевна, Саввинов Игорь Семенович

\item[ФП-20] \textit{(студенты ФТИ СВФУ)} \\
Иванова Валерия Егоровна, Львова Сардана Петровна, Семенова Ульяна Семеновна

\item[ФП-23] \textit{(студенты ФТИ СВФУ)} \\
Алексеев Владислав Дюлустанович, Соловьев Владимир Леонидович, Татаринов Альберт Иннокентьевич

\item[Ханалас 1] \\
Ковров Феликс Филиппович,
Соловьева Ирина Васильевна,
Яковлева Светлана Феликсовна

\item[Ханалас 2] \\
Абрамов Евгений Семенович (Октемский НОЦ им.\,М.\,Е.\,Николаева),
Егоров Виталий Дмитриевич,
Николаев Николай Владимирович

\item[Чурапча] \\
Гоголев Гаврил Иннокентьевич (Алагарская СОШ им.\,Г.\,Д.\,Протодьякинова),
Захаров Прокопий Прокопьевич (Чурапчинская гимназия),
Прокопьев Евгений Вячеславович (Чурапчинской СОШ им.\,С.\,А.\,Новгородова)

\end{description}

\noindent\rule{3cm}{0.4pt}

\noindent РЛИ --- ГБНОУ РС(Я) Республиканский лицей-интернат

\noindent СПЛ --- МАОУ Саха политехнический лицей

\noindent СУНЦ СВФУ --- МБОУ Якутский городской лицей

\noindent ФТЛ --- МОБУ Физико-технический лицей им.\,В.\,П.\,Ларионова

\noindent ЯГЛ --- МБОУ Якутский городской лицей

\noindent ЯГНГ --- МБОУ Якутская городская национальная гимназия
