\section[Список участников]{УЧАСТНИКИ ОЛИМПИАДЫ}
\thispagestyle{plain}

\begin{description}[style=unboxed, labelwidth=\linewidth, font =\bfseries, listparindent =0pt, leftmargin=15pt, parsep=0pt]
\raggedright

\item[Чурапча]

Куличкин Тимур Фёдорович,	\textit{11 кл. Чурапчинская гимназия им.~С.\,К.~Макарова,	руководитель Захаров Прокопий Прокопьевич}

Сивцев Эркин Афанасьевич,	\textit{9 кл. ЧСОШ им.~С.\,А.~Новгородова,	руководитель Прокопьев Евгений Вячеславович}

Александров Николай Васильевич,	\textit{9 кл. ЧСОШ им.~С.\,А.~Новгородова,	руководитель Прокопьев Е. В.}


\item[Нюрба НТЛ]

\textit{Нюрбинский технический лицей им.~А.\,Н.~Чусовского, \\руководитель Петров Николай Николаевич}

Федоров Альберт Викторович, \textit{9 кл.}

Александров Константин Аркадьевич, \textit{9 кл.}

Данилова Сардаана Антоновна, \textit{11 кл.}

\item[StasLug20061103 ]

\textit{10 кл., Республиканский лицей-интернат (РЛИ), \\руководитель Уваровская Мария Ивановна}

Макаров Мирон Егорович

Шамаев Баатылы Эллэй-уола

Семенов Артем Герасимович


\item[Продам гараж \quad\mdseries\textit{(11 кл. РЛИ, руководитель Уваровская М. И.)}]

Павлова Виктория Владимировна

Ефимов Степан Сергеевич

Миндаев Дамир Александрович


\item[Dream team \quad\mdseries\textit{(11 кл. РЛИ, руководитель Уваровская М. И.)}]

Дьячковский Дамир Николаевич

Петров Тимур Хрисанович

Христофоров Виталий Николаевич


\item[Эрэл-7 \quad\mdseries\textit{(11 кл. РЛИ, руководитель Титов Александр Васильевич)}]

Птицына Варвара Петровна

Степанова Яна Сергеевна

Татаринов Тимур Иванович


\item[Эрэл-89 \quad\mdseries\textit{(РЛИ, руководитель Куличкин Никифор Николаевич)}]

Павлова Аина Егоровна,	\textit{9 кл.}

Юмшанов Эрчим Петрович, \textit{8 кл.}

Решетников Ньургун Петрович, \textit{9 кл.}


\item[Сборная России \quad\mdseries\textit{(10 кл. РЛИ, руководитель Уваровская М. И.)}]

Васильев Ян Евгеньевич

Николаев Давид Андреевич

Щукин Вадим Михайлович


\item[Курочка Ряба \quad\mdseries\textit{(11 кл. РЛИ, руководитель Уваровская М. И.)}]

Фролова Ксения Георгиевна

Акимов Мир Мирович

Семенов Ефим Николаевич


\item[Авкуб \quad\mdseries\textit{(10 кл. РЛИ, руководитель Уваровская М. И.)}]

Данилова Айаана Васильевна

Ноговицын Айтал Евгеньевич

Павлова Алина Михайловна


\item[Эрэл 11-10 \quad\mdseries\textit{(РЛИ, руководитель Уваровская М. И.)}]

Николаев Владимир Аянович, 10 кл.

Крылыков Айаал Михайлович, 10 кл.

Иванова Аайа Гаврильевна, 11 кл.


\item[Команда №1 \quad\mdseries\textit{(руководитель Соловьева Ирина Васильевна)}]

Николаева Сахаайа Владимировна,	\textit{10 кл., Покровская УМГ}

Васильева Алина Алексеевна, \textit{8 кл., Покровская СОШ №3}

Петров Федот Павлович,	\textit{10 кл., Покровская СОШ №2}


\item[Команда №2]

\textit{11 кл, Октемский НОЦ, руководитель Ковров Феликс Филиппович}

Иванов Айыллаан Семенович

Васильев Руслан Николаевич

Герасимов Иннокентий Иннокентьевич


\item[Команда №3]

\textit{руководитель Мордовской Денис Андреевич}

Федоров Алексей Васильевич, \textit{7 кл., Покровская СОШ №2}

Николаева Александра Афанасьевна, \textit{7 кл., Покровская УМГ}

Никитин Егор Юрьевич, \textit{8 кл., МБНОУ Октемский НОЦ	}


\item[ЯГЛ1]

\textit{10 кл, Якутский городской лицей (ЯГЛ), \\руководитель Жиркова Марта Маратовна}

Григорьев Михаил Николаевич

Кириллин Эрхан Гаврилович

Стручков Радислав Александрович


\item[ЯГЛ2 \quad\mdseries\textit{(9 кл, ЯГЛ, руководитель Жиркова М. М.)}]

Ксенофонтов Артем Александрович

Колодезников Андрей Аркадьевич

Амвросьев Данил Николаевич


\item[ФТЛ11]

\textit{11 кл., Физико-технический лицей имени В.П.Ларионова (ФТЛ),\\руководитель Куличкин Н. Н.}

Захаров Айтал Анатольевич

Белоусов Иван Алексеевич

Павловский Владислав Витальевич


\item[ФТЛ9 \quad\mdseries\textit{(9 кл., ФТЛ, руководитель Куличкин Н. Н.)}]

Романюк Анастасия Руслановна

Дмитриева Александра Степановна

Кривошапкин Эдуард Алексеевич


\item[ФТЛ10 \quad\mdseries\textit{(10 кл., ФТЛ, руководитель Куличкин Н. Н.)}]

Местников Марат Павлович

Привалов Владимир Денисович

Павлов Даниель Альбертович


\item[СПЛ-1 \quad\mdseries\textit{(Саха политехнический лицей (СПЛ))}]

Кузнецов Юрий Данилович, \textit{11 кл., руководитель Герасимова Галина Егоровна}

Фёдоров Артём Афанасьевич, \textit{9 кл., руководитель Саввинов Игорь Семенович}

Егорова Лилия Михайловна, \textit{10 кл., руководитель Фролова Светлана Марковна}


\item[СПЛ-2 \quad\mdseries\textit{(10 кл. СПЛ)}]

Кондратьев Анатолий Львович, \textit{руководитель Герасимова Г.\,Е.}

Павлов Денис Иванович, \textit{руководитель Саввинов И.\,С.}

Борисов Никита Александрович, \textit{руководитель Фролова С.\,М.}


\item[СПЛ-3 \quad\mdseries\textit{(7 кл. СПЛ)}]

Нектегяев Марк Васильевич, \textit{руководитель Герасимова Г.\,Е.}

Петров Кирилл Владимирович, \textit{руководитель Саввинов И.\,С.}

Яковлев Арсен Викторович, \textit{руководитель Фролова С.\,М.}


\item[RumpleThump]

\textit{10 кл., средняя школа № 26 им. Е.\,Ю. Келле-Пелле г. Якутска, \\руководитель Алексеев Алексей Александрович}

Дьячковский Петр Владиславович

Погодаев Александр Михайлович

Прокопьева Глория Егоровна


\item[СОШ9]

\textit{средняя школа №9 им. М.\,И. Кершенгольца г. Якутска, \\руководитель Слепцов Николай Васильевич}

Исаев Андрей Васильевич, \textit{9 кл.}

Шишкин Кирилл Денисович, \textit{9 кл.}

Аркадьева Ксения Николаевна, \textit{10 кл.}


\item[10-МИТ]

\textit{10 кл., Специализированный учебно-научный центр --- \\Университетский лицей СВФУ (СУНЦ), \\руководитель Васильева Наталья Васильевна}

Слепцов Никита Сергеевич

Попов Кирилл Константинович

Федоров Богдан Иванович


\item[11-МИТ \quad\mdseries\textit{(11 кл., СУНЦ СВФУ, руководитель Васильева Н. В.)}]

Ефимов Владимир Михайлович

Тарасенко Антон Васильевич

Кардашевский Ян Михайлович


\item[МАШ]

\textit{Международная Арктическая школа (МАШ), \\руководитель Ильин Максим Макарович}

Дуткин Тимур Евгеньевич, \textit{11 кл.}

Мыреева Ирина Алексеевна, \textit{11 кл.}

Сергин Сергей Викторович, \textit{10 кл.}


\item[Analogy \quad\mdseries\textit{(9 кл. МАШ, руководитель Ильин М. М.)}]

Петров Леонид Николаевич

Гаврильева Камилла Максимовна

Капитонов Денис Евгеньевич
\end{description}